藍屍老母想洗我腦 求指救

老豆老母深藍 試過因為政見唔同郁手郁腳
老豆話如果佢係警務處處長 一定好早已經開槍
又話721佢睇cctvb冇見到白衫打人 831黑警冇可能打死人
從此同佢關係破裂（勁憎佢 打到我瘀撚哂）
然後老母時不時想借啲依洗我腦 有外國勢力參與一切 話中大條橋 有啲鬼佬指揮喎 蔡英文係賤女人 係佢影響啲學生搞革命佢先上到位

今日講國安法啦 佢話 美國夠有國安法 點解佢立得 香港唔立得 佢憑咩干預香港
國家安全法 保障我地 有咩唔好？
冇咗特區護照 有咩唔好？
點解你會無啦啦顛覆國家？
點解你會分裂國家？
同場加映 我哋又唔係逃犯 點解要反逃犯條例
中國不知幾好 香港係屬於中國冇佢地我地冇水飲
我話中國咁玻璃心 香港前面冇加中國兩隻字都拉得
一個文明社會係唔會得一種聲音 有人抗爭你就滅聲 咁叫咩言論自由
總之阻佢搵食就唔得 全部都係暴徒
我點樣可以收佢皮？問過佢做乜唔死番大陸 佢一句話點解係佢走 你地班人唔滿意香港就自己走
求指教

P牌輕輕一推

區選佢哋係少數派喎，點睇，係咪大半港人被洗腦
不過當佢哋講嘢都唔係根據事實，你同佢無得討論，都係大叫 共產黨殺到嚟 九龍新界無得避 算啦

你同佢講想食白粉，曱甴叔叔賣咗23kg 比你

唔撚比家用 同佢申請返大灣區個老野生活津貼

問下點睇民主派大勝 同埋咁多支持抗爭嘅都係高學歷/專業人士 佢地都俾人洗腦？

老豆老母有冇錢？
定係公屋廢老？

無嘢好拗, 呢啲事都唔係一朝一日. 發生咗咁多事都認為老共係做得啱. 你咪祝佢地好運,五六十年前文革都係差唔多咁情況,希望佢地唔會後悔.

對住呢啲人我慳返啖氣. 講都唔會聽. 到有朝一日被老共共晒啲財產果陣咪做鵪鶉,唔敢出聲囉.

好簡單 唔好理 你老母唔係藍 直頭係紅 所以你唯一要做嘅嘢就係光復香港 只有光復成功先可以逼撚到佢要面對現實香港人就係要獨立要做韭菜就死撚翻上大陸 呢個亦都係我依家對於我嘅紅底父母採取嘅手法

鬥紅,鬥到佢驚

點解咁多poin d人講左成年係都唔識答。

美國夠有國安法 點解佢立得 香港唔立得 佢憑咩干預香港
因為人地衰衰地都係民選政府，要向市民負責。

冇咗特區護照 有咩唔好？
去好多地方要申請簽證

點解你會分裂國家？
同場加映 我哋又唔係逃犯 點解要反逃犯條例？
大陸話你係就係。

一個文明社會係唔會得一種聲音 有人抗爭你就滅聲 咁叫咩言論自由
岩牙，咁警察射咩催淚彈？

拗乜鳩
平時咪當屋企係hostel
唔撚同枱食飯傾計
專心搵錢搬走由撚得佢地兩個打飛機喇

識玩一定係推番個波比佢

今日講國安法啦 佢話 美國夠有國安法 點解佢立得 香港唔立得 佢憑咩干預香港外國有冇64?
國家安全法 保障我地 有咩唔好？個市跌到咁 仲有咩好?
冇咗特區護照 有咩唔好？中國有第三世界國家免簽 最好啦係咪?
點解你會無啦啦顛覆國家？劉曉波劉霞有冇顛覆國家?釘子戶小粉紅比人收皮 佢有冇顛覆國家?
點解你會分裂國家？你唔即刻著白衫拎棍落街支持國家?
同場加映 我哋又唔係逃犯 點解要反逃犯條例點解得一個陳同佳係逃犯 要哂咁多人力物力立逃犯條例?
中國不知幾好 香港係屬於中國冇佢地我地冇水飲香港不知幾好 唔係我地買水 大陸邊有得賺?
我話中國咁玻璃心 香港前面冇加中國兩隻字都拉得
一個文明社會係唔會得一種聲音 有人抗爭你就滅聲 咁叫咩言論自由
總之阻佢搵食就唔得 全部都係暴徒 無左關稅區你仲點搵錢?變左大陸你件廢老點同14億蟲爭?
我點樣可以收佢皮？問過佢做乜唔死番大陸 佢一句話點解係佢走 你地班人唔滿意香港就自己走

佢身邊就係有高學歷同專業人士係藍 但都係五、六十歲人 根本唔撚入流
佢話民主派收錢搞亂香港 不知所謂囉 話冇一個議員會比自己仔女做暴徒 （唔知乜撚邏輯嚟）
即使有專業人士係黃 佢就鬧尻啲人帶風向 影響啲學生出嚟搗亂 自己就坐係度 一句到尾 黃嘅都係收錢出遊行(全因有外國勢力出錢)
痴尻線

老豆公務員 屋企中產
成日話自己捱苦捱到今日 學生未出嚟見人世就搞暴亂 多得尼班人唔少 成日話自由同民主比唔比到飯你食呀

佢覺得自己啱哂最分得清是非黑白睇埋啲藍屍片 咩721終極真相 比人洗哂腦 仲想洗埋我腦
係頭先食飯國安法抝唔到 佢不知幾支持國安法同擁抱共產黨

佢仲供緊我讀書冇得大大聲指住佢嚟屌

學以致用 多謝巴打
我同佢講個市跌 佢話如果將矛頭指向國安法 太膚淺喎 上年示威咁耐以嚟都跌

佢紅到日日讚中國有幾好 劇有幾好睇 自古以來係龍的傳人 四大發明有幾巴閉
成日話香港點獨立呀冇中國睇住
好辛苦
香港獨立 唯一出路

佢一定好撚開心 話個女終於生性 醒覺

岩呀 如果立左國安法
就好似上面咁 連點解跌都唔知 想指都無得指

叫佢學張局長向前看啦 上年跌係上年既事 focus番依家

U can not be compromised
Mark my word

一招將藍絲轉黃絲

是9旦啦
依啲人無得救架
除非火燒到埋身啦（無左層樓之類）
不過竟然唔係公屋廢老
真係有啲令人驚訝

《香港特別行政區基本法》第2章，有關《中華人民共和國和香港特別行政區的關係》的第三條，即第22條的內容全文如下：

“ 中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。
中央各部門、各省、自治區、直轄市如需在香港特別行政區設立機構，須徵得香港特別行政區政府同意並經中央人民政府批准。

中央各部門、各省、自治區、直轄市在香港特別行政區設立的一切機構及其人員均須遵守香港特別行政區的法律。

中國其他地區的人進入香港特別行政區須辦理批准手續，其中進入香港特別行政區定居的人數由中央人民政府主管部門徵求香港特別行政區政府的意見後確定。

香港特別行政區可在北京設立辦事機構。

原來係紅色中產 佢地鍾唔鍾意去日本用外國貨？ 同埋有冇問佢地點睇黑警虐老虐兒打露宿者販毒etc.

真係要針拮先識痛雖然我唔可以咒佢冇咗層樓 但係當尼一日嚟臨我真係想睇下佢啲面口
我成日都話希望佢行行下比黑警逗 屈佢聚集然後比告票 因為口講佢地係唔撚信 當我發神經
我老母老豆身邊冇乜公屋廢老 我諗都叫做中產 甚至有啲錢 多數都係紅 然後就藍
老母成日講佢點說服啲黃轉藍

只睇cctvb已唔洗理佢

Same 屋企都係中產 做生意嘅
不過老豆老母唔係咩專業人士 兩個中學都未畢業
又係藍到黑

國安法立咗分分鐘成副身家收歸國有
佢仲覺得無問題 又同我講咩大陸無貪污好好

其實樓主本身同老豆老母係咪關係勁差個種
意見不合到要打自己個女？
我同兩老一直都關係麻麻但係都無咁誇

好中意去日本有用外國貨 不過佢接受made in China嘅嘢 之前經常番大陸玩
我梗係有！
個別嘅警員唔代表全部 佢地有懲罰㗎
我地由細比人打到大啦 算得啲咩後生仔咁唔打得
打露宿者—一定係對方挑逗黑警壓力好大㗎
暴力拘捕學生—你唔出去示威咪咩事都冇

完全冇討論空間

轉貼隔離post

下次再見嘈印定叠呢啲form 佢地一再講外國勢力之類就叫佢地即場簽撚咗張form直接renounce個BNO或者BC

未被迫害的
總帶着那點幻想的美麗

我同你好似 兩個都冇中學畢業 老母因為公司培訓有MBA 老豆唔知考到咩證書就做公務員

唉吖 咁我又冇提出身家收歸國有 不過我諗佢紅到咁 唔會改變佢支持國安法

關係唔係勁差 平時有傾有講嘅 但當時係上年七,八月第一次講政治 打晒仗咁 我態度差時佢又嬲起上嚟就郁我 話我唔可以反政府 我比人洗腦 係有暴徒搞事

高招
真係唔知佢會有咩反應 會唔會話一早已經冇咗
又會話我邊度學番嚟對抗父母
不過！我而加就印定
多謝

佢只會話 香港係中國嘅一部分 阿爺話點就點
而且佢會將矛頭指去抗爭者度 有一大班人危害國家安全所以先要立法
btw多謝你咁有心機

唔再係國際金融城市，同深圳珠海廣州冇咩分別憑咩搵5位數人工問佢準備好搵5-6000蚊個月未

我都有類似情況 都冇咩再講多閒話 老豆老母都唔會多叫聲 盡量靜音做房客

忍多幾年

尼一點攻老豆唔入 佢退咗休
而老母就做保險 好似做咗唔少大陸人生意
所以話，我其實冇撚得救 我唔期望可以改變到佢哋 我只係唔想佢哋覺得自己嗰套啱撚哂 有適當嘅反駁

自損三千同佢鬥痴線鬥紅（如非必要 唔建議咁做）

- 每朝每晚六點 準時大聲係屋企播同唱義勇軍進行曲
佢地問你做咩 你就答夠鐘喇 你做咩唔唱 人地中囯人都係咁做

- 掛鄰国旗係廳 整個維尼大頭連相架 放係屋企當眼處

- 每個禮拜拎一百蚊零用錢損去民建聯 影相拎收據乜得好 有證明嘅 每次都比佢睇 問佢捐左未 做咩唔支持佢地

我日日都咁同自己講多謝你

佢同你鬥藍
你就要同佢鬥紅

佢用IPHONE就屌佢做乜唔用華為
屌佢唔愛國送錢比美國

佢話美國點點點, 就話佢媚外
佢話暴力, 就屌佢做乜話埋警方, 係咪想做黃絲甲由
佢話冇話警方, 就屌7佢, 一定要講埋警方除外, 否則就係支持暴徒

佢話我係你老母
就講爹親娘親不及毛主席親
沒有國那有家

按內地法律
所有土地都係歸屬國家
你就算畀錢買屋
你都只會係永遠嘅租客
聽日政府話收返你間屋塊地
你冇得say no
一出聲就拉你15日

鬥紅
紅過佢 有咁極端得咁極端
咁先有效

利申試過
老豆係藍 有次當住佢成班同事面屌手足
話應該捉晒佢地當街斬頭
嗰次之後佢冇再同我講過任何政治

批鬥佢哋唔夠藍啦，掉哂d外國貨落街

咁鐘意做中國人番大陸做
呢度係香港

手足互勉之

真係要忍

你同佢講咁中意支那搬返上去住

唔駛講，郁得手預左無人送終，叫佢地慢慢信政府

佢成日強調Hong Kong is a part of China
我地黃皮膚 黑頭髮 冇香港領事館 得中國領事館！
係香港等如係中國啦！